團體舉報劉小麗涉偷步籌款 陳凱欣連環辭職

五毛做到野

唔識英文廣東話就唔好獻醜啦
聽日記得繼續幫襯順豐